想移民外國嘅連登仔入一入黎

人地國家剩係收人材，但係兒登小朋友連工作經驗都冇，暴動經驗就唔少，收入係老豆老母俾嘅零用錢，資產分分鐘仲爭緊港共政府錢，究竟係難民定係移民

個PO得負皮, 2毛都有錢收咩

搞臭哂人地國家好咩

講下你自己本身做緊啲咩

又唔係專業人士 喺嗰邊又冇依靠 冇親戚 仲要冇錢
好意思話想移民

不過你收皮啦乜撚嘢暴動經驗 講得咁難聽